---
title: Rubrik Hak dan Hukum 
date: 2013-02-01
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Februari_02_2013_-_Penangguhan_upah_di_KBN_Cakung.jpg](/uploads/200px-Februari_02_2013_-_Penangguhan_upah_di_KBN_Cakung.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_02_2013_-_Penangguhan_upah_di_KBN_Cakung_1.jpg](/uploads/200px-Februari_02_2013_-_Penangguhan_upah_di_KBN_Cakung_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Hak dan Hukum 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan , No.27, Semper Barat, Jakarta Utara 

**Jam** : 20.00 - 21.00 WIB 

**Hadir** :
* [Thien Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thien_Kusna)
* [Jumisih](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Jumisih)

**Ringkasan**  
* Rubrik Hak dan hukum dengan tema penangguhan upah di KBN Cakung
